講多次，聽日目標都係唔畀建制派開會

二讀未過㗎

你阻地鐵嘅話啲人點撚樣去

想問聽日幾點開始遊行

佔馬路只要佔到去佢開唔到會就得

真係覺得搞地鐵好on9，唔好搞地鐵

經過琴晚應該更加多家長出嚟

你哋唔好阻鳩住

真心唔明
佢地日頭隨時都會開會
搞咩地鐵
點解唔守番好今日開嘅路

推

話咩有二讀先再野餐啦
佢地隨時有可能會二讀喎
等佢宣布開會先班馬 班得切咩？

記得唔好隔人去金鐘

轉場開會你地去得邊
再者根本唔夠班人形生物打搏拉?

有人講開會要預早3天通知議員.(明文規定)
有時間可以準備示威!!